如果誤殺都可以重判17碌，咁中環碼頭位手足起碼坐20碌

法治已死，入唔到謀殺都可以判你17碌
中環碼頭手足起碼坐廿幾碌（暴動10年+誤殺17年）
利申：覺得小草案果兩條友抵死

推

誤殺
任何人被裁定犯誤殺罪，可處終身監禁及罰繳由法庭判定的罰款。

唔好下下好似啲智障咁話法治已死

港父連法官都敢

我唔理 e d 野啦，點解誤殺判17碌先？
錯手咋喎

陳同佳, 港父殺人都唔洗點坐啦

其實誤殺都未必入到 推佢一下 佢過幾日死左又關人事

邊撚個港父呀 樓上班撚樣日日講

Hello Kitty案有個判終身

根據小草庭上供辭，首被告稱事主張萬里欠他錢，若殺死事主可獲組織「There」獎3000萬美元。3人事前已商議殺人，事後談及殺人過程：曾祥欣向事主注射酒精、劉錫豪以「哥羅芳」掩事主臉，張善恒從後箍住事主。

哦，事前有商議，負責哥羅芳掩臉、從後箍住，咁都叫錯手。

你隻狗

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

我隻狗係濕鳩xxx

領養多隻囉

領養你要好多步驟

米陰啲陰啲25啦

法庭話誤殺就係錯手殺人啦
誤殺=無心殺人

話說
小草個肚係邊個?

中環手足單野, 死者既死因都未確定, 仲要係事發後兩日先死
根本無可能告得入誤殺